如果拜登當選，會唔會減低移民美國意欲？

本身因為香港政治因素，諗住移民美國。如果去到之後拜登當選，美國會唔會即刻奶共奶到雪雪聲？

係就好，最怕吊住條命
其實我仲係學生，屋企又無錢，都可以算係nothing to lose

雪雪聲就無咩可能，放軟手腳就可能性幾大

美國唔係最好移民嘅選擇,尤其係佢哋嘅醫療制度.

揀美國係因為我大學讀理科，諗住過去讀phd/醫療科master，順勢移民
如果講易移民又福利好，一定揀澳洲嘅。澳洲政府唔奶共，但本身境內勁多小粉紅，好難決擇

去邊度都死
全世界都已經係中國

Biden當選就All-in 中國啦，仲去咩美國